{
    "question": "Arti awalan me- dalam kata melakukan",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "memberikan penjelasan tentang aktivitas",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "Sedang dikerjakan,dalam proses pengerjaan",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-sambung-nyawa-dan-gelap-mata-948",
            "question": "Apa yang di maksud dengan sambung nyawa dan gelap mata?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Daun Sambung Nyawa<span>\u00a0atau\u00a0</span>Sambung Nyawa<span>\u00a0atau\u00a0</span>Sambung Nyowo<span>\u00a0atau\u00a0</span>Akar Sebiak<span>\u00a0yang nama\u00a0</span>Latinnya<span>\u00a0adalah\u00a0</span>Gynura procumbens<span>\u00a0ialah salah satu jenis tanaman asli indonesia yang sudah lama dipakai oleh masyarakat untuk mengobati berbagai penyakit. Sambung Nyawa banyak terdapat di\u00a0</span>PulauJawa<span>\u00a0dan\u00a0</span>Sumatera<span>, sebagian tumbuh liar di pulau\u00a0</span>Bali<span>.<br>gelap mata :\u00a0</span>tidak dapat berpikir terang; mengamuk (krn marah sekali); gelap mata;\u00a0<span>(arti)</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-gambaran-dalam-puisi-dalam-gelombang-karya-st-takdir-alisj-447",
            "question": "Apa gambaran dalam puisi \"Dalam Gelombang\" karya St. Takdir Alisjahbana",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "disitu diceritakan seorang nelayan yang mengarungi gelombang dan menerjang ketakutan dalam gelombang dan disitu di ceritakan perjalanannya selama ada di laut",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-manakah-yang-ekonominya-paling-buruk-747",
            "question": "Negara manakah yang ekonominya paling buruk ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "afrika kalo enggak kenya. yaa sepetur negara itu lah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Somalia, republik afrika tengah, dan malawi<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatin-pantun-pembukaan-presentasi-dari-kelompok-1asatu-a-565",
            "question": "Tolong buatin pantun pembukaan presentasi dari kelompok 1A(satu A)?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Beli Popok di Pak Tua<br>Belinya sambil naik-naik<br>Kami dari Kelompok SATU A<br>Kami adalah yang terbaik<br><br>hahah gitu aja :D<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1.\u00a0Buah semangka dihinggapi parkit<br><span>Semangka dimakan habislah jadi<br></span>Janganlah engkau jadi kacang yang lupa akan kulit<br><span>Kembalilah mengabdi untuk bumi pertiwi</span><span><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-kata-baru-dalam-kamus-bahasa-indonesia-edisi-4-237",
            "question": "10 kata baru dalam kamus bahasa indonesia edisi 4",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bukannya baru edisi 3?",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-teks-anekdot-bertema-lingkungan-621",
            "question": "Buatlah teks anekdot bertema lingkungan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>tinggal di bantaran sungai yang rendah disuruh pindah gak mau tapi ketika kebanjiran teriak minta tolong.. dikembangin sendiri yaah ..</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-ditempuh-oleh-pemerintah-agar-syarat-syarat-itu-terpe-993",
            "question": "Apakah yang ditempuh\r\n oleh pemerintah agar syarat-syarat itu terpenuhi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memperbaiki sistem yang ada sebelumnya agar lebih efektif dan efesien dalam melakukan prakteknya serta harus memiliki prioritas utama dan memperhitungkan jangka waktu yang ada",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurut-kalian-negara-manakah-yang-memiliki-ekonomi-yang-paling-223",
            "question": "Menurut kalian, negara manakah yang memiliki ekonomi yang paling bagus di dunia dan negara manakah yang memiliki ekonomi yang paling buruk?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yang terbaik cina, yang terburuk timor leste<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "terbaik AS<br>terburuk Republik Afrika Tengah<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lawak-juga-mengandung-unsur-lucu-apakah-teks-anekdot-sama-dengan-223",
            "question": "Lawak juga mengandung unsur lucu. Apakah teks Anekdot sama dengan lawak ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tidak sama,karna anekdot memiliki makna dan pengertian di balik kesan lucunya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-smpah-sekolah-menjadi-tanggung-jawab-warga-sekolah-847",
            "question": "Mengapa smpah sekolah menjadi tanggung jawab warga sekolah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Karena kita adalah warga sekolah dan orang yang menggunakan sekolah maupun fasilitasnya. .\nJadi agar kita nyaman bersekolah disekolah kita..\nKita harus selalu menjaga kebersihan sekolah kita..\nAgar selalu terlihat bersih..",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "karena bukan tanggung jawab warga rumah",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}